有冇人in過海關 助理貿易管制主任 通常會問咩問題家

In果陣有咩特別要注意 同埋係米全程英文in😱